[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1156)

slow

推返呢個

Ho lun slow

推

媽 好亂呀

AC終於有角

樓主抽3個派一百ok?

得2場半大。。。

烏甸入未 屌你老母

牙欺好耐無同我傾計

dlmm

Ac2-1

邊個

睇黎好多人跟左

Hi

推呢個？

Yo

3po齊推

8.5b入唔入好

針

馬會有冇開過6.5

推番呢個上去

臭根反cup未

赫根cup未啊

抽三個派我100就得
針到輪迴左幾日

好似有

拿玻啲角波正氣到

鳥雞入未

CUP條撚咩

CUP撚到我切柒啦
追和走盤都心足

d 1-0 0-0學下人ok?

有 1.6x b好似

JUMP

4po了 好亂

ac刷角呀屌你

Push this

入波未呀屌

馬模
拿玻
基禾
卡利
馬體會

有 1.6幾定1.7幾就連2c

開po咁慢

請比goal

唔想架大佬

冇啦烏雞

赫根追和未

臭根走盤啦

逼害我半大

賓尼
AC
阿特
森多
拿
鳥甸

Dllm

烏甸入波抽兩個派我 $500

烏雞入多粒 即刻叫雞

入波啦屌
Fake fake fake

肯殺C轉到半1點買

咪撚48先入呀

屌你老母切禾食屎大架 入啦

Gun

dllm 鳥雞唔入波

冇人會比你fake到

阿特蘭大

切禾

不了

鳥雞入啦

得兩場半大

真係仆街 咁都要炸

求下你比烏雞入啦

Fake左2場

ac 半2全9ok?

屌

gchi

壞咗？

ok

比夠11個ok?

老實講 明尼蘇達隊垃圾 讓兩球都買得過

半2全11

意甲成班賤種 我屌你老母

A米快手屌多球

唉 我條半大又差一粒cls

Fake goal

過關 半場入球大細
2X1 星期日 29 AC米蘭 (主) 對 費倫天拿 (客)
大 [1.5 球] @ 2.22
星期日 34 烏甸尼斯 (主) 對 博洛尼亞 (客)
大 [1.5 球] @ 2.40 $500

5K->500->0
再入

11個啦 我唔信真係黑到咁

意甲:靜

半大jump

阿特 上！
克勤 杯！
Ac 頂實或者入多幾粒加 刷角！

瞓先了 早抖各位

3場中2場

下體角大針

又差1粒 上次甲府又係

馬體會角大仆直針

半2 人地拿玻里8c喇屌,學下人啦

克勤杯到椒椒切柒

gn

切禾 fake你老母臭閪咩 屌你老母垃圾球證

赫根爽手啦 唔想搞大佢

又係咁

得返280蚊 針埋再見

阿些？？？ 同路人？

仲等我改咗名 屌 依家on99 咁

頭二同路上

拿坡里14c -6

今晚大吉大利 我贏夠2千買份生日禮物比老母就ok

馬體會你又係到jm9啊 入啦

平時伊巴啲角球好正氣

一球fake

我跟你 skip左中間個場...

唉好撚柒 又冇理由改返

烏雞被炸

假希望

半大已針，聽日冇得食半島早餐 利申買左50

費倫天拿入多球ok?

意甲全角大 我全都要

半0全14都試過 有咩係冇可能

馬體 半大

希望

ac好 似華西果場咁 上！

馬體角大針

賓尼
AC
阿特
森多
拿
鳥甸

拿玻里即場角細點睇

訓啦 半大

馬體會7.5b. 足水入

有無啟示，幫我追數
又跌五舊

有冇手足直屌左伊巴Win

gun 齊針

夜喇bb 54返工牙

法乙點睇？

馬毛 入多粒啦 咁樣先穩陣 咁樣先可以GEL

邊個買下體會半大
係咪未賭過馬體會

烏雞1-0呀

係咪入一粒都半大

下體會連c

阿特快啲入呀！！！

仲有克勤你和波走盤我都收貨

鳩買唔用腦

伊巴比D火我贏番場OK?

0.5/1就係

7+得4.4

買左和主 希望妹足半場

半細全細食撚滑

倒錢落海

秘刷左2c

赫根反CUP集氣

法乙好似無人講

2點美職 客盤點睇？

gchi 和波我都收貨

Gchi

勒哈小木舟最後召集

阿特加油！！！！

都爆左金身 可能hea

屌你老母 馬體會入未啊

g chi

今晚雞巴好似好掂
睇到佢個3場信心半大
有一場買唔切過關 中左

拿玻13.5b有冇得諗

4.5 點買

Ac即場角大？

主-2 win

好耐無見美巴try try

過關都斷一 冇得執

季尾波 仲要皇蘇唔差

馬毛大波未

馬毛 頂撚住呀

AC 費倫天拿 大家和和氣氣 super啦

克勤 追和再反cup呀！！！！

羅巴有冇咩睇法？

士砵亭真係比狗屌

重有無水

可以

下體唔刷c

A米4.5b 跌水

黑根放多個前鋒
唔贏難交代

其他唔爭氣無計

下體識唔識入波

入未dllm

2:0

dllm 垃圾克勤 針

竟然想下體咁快入波 睇下有咩人先啦

又撕得飛

馬毛好波

馬毛睪

只要費倫天拿和 巴塞又生性 咁就肥肥

有木有波膽

same

第一日買下體？

伊巴ng跌水

買左下體邊個唔想佢快入波

爭歐霸喎

反手失敗
死了

On9嚇根

買無入球啦 馬體妹

主客和都未搞掂

美巴條半大點？

馬模呢隊on9波

2場

阿特生性

針ed 克勤

e巴1：0

試運姐

伊巴真係ng

豪門又出事

雞巴goal

真係e bra FG

買佢輸, 佢就贏
買佢贏, 佢就輸

EBRA GOAL!!!
4.15

伊巴真係fg

跟左$50

費倫天拿贏都好似少AC一分

下體會

有。。多謝

我下次追故模式你先

繼愛g 後又一愛隊，ebra
FG好和味

下體唔入就繼續失波啦

all jump

雞巴今晚旺

一襟就入

馬毛比多球黎

下體會要角大了

咁多

李克勤你輸撚埋佢啦屌

跟唔切呀雞巴兄 仲有冇

換走廢托啦屌

我all in咗回血

好

ac 7.5幾吸引

阿特蘭大要生性呀

屌你 馬毛都唔跟劇本走嘅

咁我下注先跟

平注買左少少 推返上200了

ac 2c

伊巴fg我想襟$400，一襟就話不接納

阿特 入波
Ac 刷角
李克勤去食屎

下體廢陣
追多口伊巴

廢根回飛都係俾人炒

閪曼正氣 馬毛都會正氣

輸就買到
贏就買唔到係咩玩法

BtwAC 4.5b穩 ？

等下先

咁我8.5b 針了

下半場換電話佬，dc,哥甸

唔係唔追多球ebra 1:1同no goal

意假刷爆個c佢

1.42俾狗買

ac 3c

Ac 唔該刷到9c

1:1喎

馬模
拿玻
基禾
卡利
馬體會
a米8c-5

拿玻里 希望贏 我輸左差唔多30注了

下體1-1

馬毛比多粒

馬體半大

下體半大

托利斯

我買左12.5大
以為買1000
睇返原來得100
想死

拿玻里差一角渣 比我 求下你

岩先係咪有人話馬體半大on9

唉 依家訓囉

買半大唔識波

下體竟然半大

你個名

係咪有c bin?

係

ac 3-1

好彩冇入下體2.5s

下體睪

Ac3 1.... 唔好唔刷c

Ac nba

專登上嚟睇binc

馬模入多粒輸一粒都得啊 快啦

由呢注改變我人生

a米我要角呀

Ac大波

AC -1 4.5b

ac 好

阿特入返粒先

一買就封盤

阿特蘭大入未

屌你老母啦切禾上半又唔見你入

Ac快連c

正氣

A米好波

頂住就夠

cccc 呀ac

拿玻角波正氣到 ac下體學下人啦

阿些斯奧goal

下體大波cashed

智蛇放過我啦

終於煲到下體半大

又48 幾隊一齊入

差阿特

卡利goal

阿特捨得入未呀

平時真係唔會半大到 我抵俾人bin

又逼害

屌你老母 阿特針

阿特jump

阿特針了

阿特

阿特Fake

屌 訓教

炸完對家入呀 阿特！！！！！

fake

拿玻里比多個我啦

炸左 對家要入了

fake 仲有希望

嚇撚死人

Fake 對家要入波了

唉1:0

阿特正氣呀唔該

炸!!!

炸！！

a米刷角仆街

大家，Fake完之後係咩，

未jump住 半個身坐左出去

刷角啦a米。。。。。

又迫害半大

阿特買唔買到下場就睇你了

為阿特集氣

ac

ac幾時先連c

3分鐘入2粒 神奇更衣室

差6c 呀屌。。。。

我買左

連C米蘭出動

咪撚妹啦ac...

阿特入呀
我條2串1差你

抵你贏

有冇人同路想而家入手伊巴 win

意假會唔會20c完場

買六仔咁

拿玻
基禾
卡利
馬體會
a米8c-5

Atm和主 下半屌柒佢

阿特入波
Ac 刷角

派錢半大

Ac 角大似針得dllm

迫害半大

AC3-2 11c ok?

兩邊中場打邊爐

屌你呀 3c

拿13c
但我串撚埋ac角大

仲要回飛 2.4> 2.45

成日都48先入 逼害

唉我針定先喇Ac8.5b

收到風費托今場要Hat Trick
不了

岩先半大過關跟左 當同單頭打個和

拿玻里挑戰20角

17.5s屌唔屌得過

同路。 好狗下拿波

好難講

入波啦屌你拿玻里

AC米蘭明明平時好刷得 屌你

阿特入粒得唔得

入波未ac

分d角比ac ok?

入球大細 星期日 30 拿玻里 (主) 對 克羅托內 (客)
大 [3.5 球] @ 1.87 $1000

$1,000.00

ac費倫刷角啦屌。。。。

基爾禾大波

我10.5

ac 角大已死

阿特快入

終於都贏一注啦

今晚到而家未輸過 就比佢破下處

前提係呀特蘭大cup到

ac唔刷角俾馬撚屌

十分鐘刷左5c

ac 有十個角球 我祼跑

sam
仲要6x1哂意假

lm

拿17.5 入唔入得過

買左下體2.5細 應該點做

準備定啦

jump

由佢

搭定車出ifc

估唔到黑仔係冇盡頭

見到佢連開11場半細 就直接屌落半大

ac 個場有6c 都偷笑 屌你老母兩隊係中場妹 猜波 唔撚落底

早d訓 聽日去入錢

Gel定頭等落馬會入錢

好討厭我嗎⋯⋯

All 6.5s 高水追數算

ac比多球

支持

屌沖個涼希望沖完ac有9c

Ac 4 1.... 更加唔會刷。。。

阿特禁屌都入唔到

4:1

痴撚線4:1

AC入到4粒啦仲同你刷咩,針啦

ac 4:1

屌左$450

女人巴又中4.5b

A米正氣

屌 差阿特

我個-1

4.5b咁快食撚滑

一樣 等針

阿特。。。。

4-1.... 4.5b cashed
但角大死撚硬

跟唔到 不過都恭喜

雞巴好波

我地差阿特就羊啦
啲人仲睇死ac唔得

dllm 入波仲多過啲角 jump 得

拿玻 3.5b?

費倫刷爆佢啦

講咗要發力

點撚解我會咁衝動入8.5b

角球同入球都開6.5 買邊個好呢

反而阿特發唔到力

16.5s要了

多謝雞巴水

10.5b

入球

下體會角大
半3全10

唔會大到掛

拿波里唔入請被入

我全部取消關注喇屌 克勤 ac8.5b 阿特x Ac 輸3k

入左ac 6.5s

Ac米蘭球員要做返啲野比老闆睇

拿玻里10.5大中
明尼蘇達聯9.5大

買定3-1 4-1 都得

你仲有幾多本

阿特比多啲力水就唔洗豬 如果唔係我都要豬

阿特靠你喇

a米角 叫都廢撚事 ready叫肯刷c角算

ac我唔求你有11c 比8c我得唔得呀

ac 6.5 角細 gel 定頭等收錢 等美斯出料

ac 咁撚廢都買角大 唔好話自己識賭波

入波仲多過角

美斯係邊到

3c

你唔好出年先講

美巴唔知係咪訓左

ac 咁撚廢都入4粒

星蛇出手救救ac角ok?

拿玻里入多幾粒啦屌你老母

阿特蘭大一係入波 一係解散

美巴冇眼睇訓左

重注左 咁快gel

佢巴迷。。應該唔會訓住

孔明成日出現

屌你
阿特入波未呀
Fake完對家入架嗎

幫佢集氣開7c

快5.5了 可買大

happy 追到數了 感動

星星你救到ac上8c 我派番比你

屌 咁都撲到

半2全3啦 a米 屌 冇眼睇

重注左7.5

對左

Ac 5.5 都出埋 屌。。。

得ac 咁少角

a米9C啦,自己踢個波出底線啦好唔好呀

ac 5-1..........

5-1

5:1 dllm

5:1

5-1都係得3角

屌......6g 3c

邊個笑我買ac?

屌你入多過c 一倍

痴撚線

51

刷c啦 入乜鳩波

炸

Ac你入夠啦 比返啲波比阿特啦 大家都有個蘭字

A米拿坡里刷角

Fake

廢撚刷角啦

ac分一球比阿特

炸完買下費倫先

刷角呀

7連c pls

場場都fake goal

被禁屌

咁樣食ac一球走

上呀

落底呀

4c

15.5s練下心先

ac 5c

4c 連C雅出黎啦

5c

除左鳥雞拿玻其他意假立即刷c

Ac已經突破越位出波

同路

6c

仲差3C!!!!!!!!!!!!

6c啦!繼續

爽 7.5b 重見光明

5.5細秒爆

加1

繼續刷

拿玻里妹緊 唔攻了

A米拿坡里繼續刷角

阿特入一粒收佢皮啦

有人準備要裸跑

一開5.5可以一分鐘cashed
利申無買

岩岩補左注

6.5s果位jel完未？

A米

角球雨召喚

拿 停c 屌 -1c

快d多謝人啦

5.5b 秒gel

無啦啦6c

I

繼續幫我gel 多3c 唔該

刷C只要一分鐘

爆完波爆角

13.5b 15.5s

9.5s頂實

唔好假希望la

Dllm

我買左$100only

比ac刷c啦仆街

燈黎講 我好似顛過星星

5c求求佢...

刷c入波阿ac

阿特上呀屌你老母

繼續刷呀

日清買多注8.5s 派你

2點美職上盤點睇? 有無大蛇有帶領追數

快連c

繼續

巴塞出美斯就-2

停左20分鐘c 我都-1

買多注8.5s ok?

2點半客 客盤

雞巴好旺
我不應該猶豫

俾多3c

30我派比你 幫我燈到11c ok?

廿分鐘3c呀！！！！

ac會唔會轟多粒

同求

刷角

cccccc

比多3C ok?

13C完祝笑嗰個買乜輸乜

阿特夠停經啦 咪照開到
畀啲信心啦

CCC

Ok

比4c ok?

入左4k 仲有一粒架

-1 c

ac 刷角 阿特入波pls

開到8.5b 派你100

10蚊燈，可恥

拿玻里冇人屌？

好惡 我都係補飛姐

我單手mount住天台，一手開住連登

拿 -1c

我10蚊燈過好多人 真假巴俾我燈到想打柒我

睇黎係假希望

下體會出基沙文就要買

2點美職角點睇

我屌 快撚d入波

客

廢倫中場妹夠未

又5-1...

比角

A米goal

ac 5-1

A米堅5:1

主其他

我要角呀

上盤王

ac 入球同角球都係5-1.........

利申 我真係買咗 cashed

射親都有 救到一兩球都可能多D角

廢倫個龍射中間都入

點解覺得無場穩

費撚hea到

笑llm 😊😊

屌拿波里準備收工

入咁多做咩
快俾連c

我 想要9c

咁大獲😂

買左5:2波蛋

拿坡里停角了

Ac 請hea到完場 冰封賽事

...

阿特求下你入返粒 唔想練心

入球 5-1
角球 5-1

屌你啊 拿玻里米撚半2全2

拿玻里真係抵佢冇冠，下半場係到妹

我唔係要入波,要角啊

不如買馬體第3球

唯有叫ac 456佢

費倫個種廢

拿玻里半2全2 ON99

追唔到歐霸係咁架啦

拿坡埋對家刷角啦 咪撚靠拿坡埋

Ac 差3c 呀

一注都收唔番

頂實呀

阿特蘭大加油，贏波場場撐

屌napoli停咁耐角

見到你團火 上

岩數啦

眼訓到冇力屌波了

馬體會C呀屌你老母

原來係你幫我

10分鐘3角

人地13.5b 15.5s
補飛好威 你有無補先

下體打3前

cccccccccccc

等你派了

下體快入波
Ac 連c

下體goal

屌你一換就入

王子 鳩

連多3c 下季球迷

阿特入一粒啦求你

伊巴秒針

下體刷角

想買 未派買唔切

下體即換即入
買春

唉阿特同 Ac角大都可以針了。。。輸返晒今日贏個啲

AC 刷角
拿坡里 刷角

拿波里收工

3連c pls

廢托喊
我買唔切都喊

拿玻里俾多c

拿13c完

你都好 有贏過 我全針

比佢hattrick 完美!

咁我jump

補左飛嗌咩呀你收嗲啦

祝贏

冇時間喇 刷c呀

dllm 6c
識唔識刷角架

入多球

大佬去唔到9都唔好6完
一陣個條gel到撚又走出黎串人

下體會刷角呀

正路ac仲有球 買2邊

阿特你贏咗既我一世球迷

啱啱好爆左嗰個5.5s就停c

ATM rc

岩岩睇完 今日針 十五注 羊兩注 已經豬曬了

叫下都唔俾 惡過撚

紅左件

好似頭先咁比多3角啦

森多利亞 ac 賓尼免 刷角啦

下體紅撚左件

馬體角大jump

ac 9c 我做一年球迷

個種失落感

跟

唔刷角既拿波里價值係零

11c ok?

ac ng

拿比人刷多1c啦屌

年半跟

13.5b 15.5s
咪中囉嗌咩呀 威到

今日針左15注 未計琴晚果d

士砵真係垃圾

ac有8c我都埸場買角大

阿特比球先好完呀 屌你老母

係咪要8-1先有9角

屌你老母阿特

比人入埋

1:0

仆街亞特

阿特針 輸半都唔得

呀特廢撚到

Ac角呀

主席搵人打鳩班球員丫大佬

垃圾阿特

好野 亞特蘭大針埋

訓了 屌

大家集氣 我要帽子戲法

13.5 cashed

咁咪羊囉巴打
踢到收哂工

3k全針 訓

馬體 5.5 6.5 b

d人賭到癡左線，又冇唔俾你嗌
你鍾意咪嗌到18c囉

推多口 肯薩斯

ac 開-1 都冇用

今日晏就係咪有人話阿特輸自拍吞精，搵佢出黎bin please

阿特仔比心機呀

下體紅左會照入嗎

仲勁

好彩

下體會半3全？

斷米蘭馬體角大

第二球好似初出道咁入
有d感動

閪波唔會啦

半3全6好叻仔

屌你亞特

拿玻里比多粒 半格得唔得

你both cashed 勁😊

美職半客買預小小過下癮先

仆你個街 垃圾阿特 完

阿特比狗屌

ac 7c -1

地獄黑仔王
斯巴達針
維多利亞 針
A米 10.5大針
亞特蘭大 針

人衰起上黎真係 錢又豬曬 女朋友又走埋

又斷阿特 你老母

比多1c

施蒙尼又發癲

美職半大

拿玻半2全2 屌你老母

ac 開9c 我抽2個派200

針撚埋最後一注

7c

係 估唔到佢仲爆贏對面後衛
我都眼濕濕

馬體 2-2 jump

7.5b cashed

LM

我

me..

Lm

雞巴2-2

Ac爆多2c出黎please

Ac 俾多隻黎

我我我

兩分鐘1c ok?

伊巴 抵啦唔刷c

wa diu 伊巴世界波

阿12m

伊巴果球勁到

女人巴又cash3.5b

Torres 回家吧

輸半好嗎

2場馬德里都2:2？

ac 角大jump

肯刷c

補2mins....

狗

12m

無gun

1分鐘1c 上呀

屌我想喊 連針3注

一日未完場點都唔好放棄啦

下體ng 100%

屌你垃圾拿玻里刷乜撚

你望下我就唔會想喊

唔洗驚我連輸3日都黎

7c完 食屎狗

唉 Ft7c

完未 好撚驚ing

Ac 7.5s禁撚爆平安鐘

臭雞米蘭1c都唔比

狗會仆街仔
想買Torres to score a hat trick

要停了

On9 唔入 垃撚圾

西甲衛生波咁博做乜

明尼蘇達聯9.5B@1.7 俾狗買....

拿玻快完 我屌！

垃圾阿

仲有無水

下體會刷角拉

每一次細注就中

12又炒 atm又比人追和

啲po 推太快 跟唔到

臨尾先斷我6.5S

食m記都唔夠

拿玻里

完

今日西波西撚到

過關 角球大細
2X1 星期日 29 AC米蘭 (主) 對 費倫天拿 (客)
細 [7.5 個] @ 2.00
星期日 36 馬德里體育會 (主) 對 伊巴 (客)
細 [9.5 個] @ 1.43

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

阿特真係屌你老未

12m都miss 我真係太黑了

犀利

終於完 15.5s嚇死

琴日先西

伊巴刷角

7c馬會殺到我地片甲不留

入手咗馬體角大了

兩日都西

即買馬體角大先

阿特咁都唔入

可能大注就Jump

垃圾 ac 今場唔刷角

呢隊正宗西波
成日都下半場輸盤/-1

馬體NG

要買馬體角大了

我買左7.5s邪邪佢

阿特蘭大要解散了

係對家太廢 AC臨尾比面唔攻

馬體4.5/5大ok?

馬仔no goal la

快
去nba打波

美斯係邊度

3連C個陣即刻入8.5S止血

咁都爆到我9.5細我全波POST每人派100蚊

肯刷10c-10

買左國米10.5b 有冇同路

美國2pm有冇人要左角大

一輸幾注又想大注單頭

往績7c係最低記錄」就7c

屌2am

我了

賭錢要冷靜

G chi

識貨

今日下盤日？

岩先先柒完 買拿玻收息波 點知

意甲全主

伊巴入波刷角拉

最後一注跟美斯 e巴
唔中就同大家講再見

未派，買得$40

本身想買，見到美巴all in

串埋國米 怒刷please

比你燈死

最後20伊巴ng

朝早轟蛇先講完

伊巴ng比大注轟左次

12m真係咁難入咩 輸半都唔得

挽留

半3全4係真唔係呀

美職搵次凖時開啦 屌

今次跟

自己買嘅隊12m 命中率唔知有冇三成
對家 命中有九成

諗起佢句臭美斯 祝你買乜輸乜 好好笑

4.2>4.0>3.9先買到

仆街 狗會 死都唔轉拉素個盤

佢係講埋全部人

角大係咁升水

美國人係咪冇時間觀念的？

變返4.1

希望雞巴贏 我第一次跟

我法國好多人賭波賭馬賭撚到傻
今日有條友因為我話黃俊柒頭佢叫我向佢道歉

不嬲

咁唔買囉 一陣我自己買 你買我對家

我提過佢好多次叫佢咪亂買

伊巴快入

黃俊唔係7頭 係馬場死賤種

伊巴刷角入波啦

同路咪安心D囉
對左你唔敢咪收手唔買囉....
咁撚簡單嘅道理都仲要人教

馬體絕殺未

下場先

角米10.5B @1.66 係咪俾狗買?

入左大

黃俊柒頭係事實
有乜好道歉
我啊婆都知-10要放頭跑啦

我買注角大驚得濟補翻角細都俾人屌

肯刷c-10

乖啦 入返球啦伊巴 我知美巴落咗order架啦

係
你睇nba

呂布入未

好撚好笑，我平時第二D壇都傾開馬....
條友話黃俊無人照，睇佢騎功等等等好過好多新牌-10....
關我撚事咩....-10大熱都跑唔到叫佢返屋企食蕉啦....

球證買左主？咁樣吹停個進攻

NBA D TIMEOUT 成日都過晒鐘....

又冇角又唔入波.....